置頂精華-我要㩜炒：希望各位能比壓力各國領事要求cut大陸出生人士廁板免簽證

各位親愛的連登仔女,

有一點大家都知道的事係：絕大多數的支那蝗以每日150隻的極速湧入香港，根本係為左7年後攞永居後轉藍色廁所板免簽證到世界各地以支那蝗的思想去作出破壞其他國家文化的行為（如隨地大小便），甚至破壞其他國家國家安全（如孟晚舟）。

但此安排應排除9771後出生港人（因為他們的思想和行為至少同97前香港人相同）。

所以為了杜絕一切的惡行，要求各國領事能以下行政命令方法取消所有在9771或之後獲簽發身份證明書由內地扺港人士的藍色廁板免簽證待遇，以保純正香港人在外地的聲譽。

一個好例子：以色列同阿拉伯世界國家實施敵對政策，互相禁止對方國民入境，甚至過境轉機也禁止

大家有無其他更好建議可以集思廣益

哈哈，
支那人你地都係共享大灣區的榮耀la,
咪留係香港獻世，想7年後洗底，唔洗旨意呀屌你

利申：純屬學術討論，並非鼓勵或鼓吹任何歧視思想或違法或暴力行為

細節上唔可行 , 除非港共政府配合 !

係無錯

咁就各國領事館落行政指令方式要求他們的移民局嚴格執行有關政策

仲正呀，繞過港共政府

絕對要！咪俾班仆街影衰我哋香港人

大家準備好寫信比各國喇，首先目標係日韓星馬泰

重點：BNO holder不受任何影響

不撤不散 各自努力
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
長期戰 不氣餒
唔好意思，阻你一陣
-
香港人重要日程：

8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）

8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）

8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）

8月18日：民陣大遊行（1500維園）

8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）

8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）

各位手足，到時見！

係要諗到點樣令各國政府知道果個廁板護照持有人唔係香港出世 , 需要簽證入境 ! 本護照就一個撚樣 , 要內文署明 , 入境處唔陪你癲又點搞.

要各國改個 extra visa free condition 加句,
For those HKSAR passport holders who fulfill those requirements,
1.born in Mainland China &
2.non BNO nationality holder &
3.had been issued a HKDI passport from IMMDHK since 1st July 1997,

are NOT able to enjoy visa-free treatments

各位支那蝗蟲，盡情入嚟負皮我la,因為愈多負皮即係代表呢個政策對您地愈大影響，連登仔女愈有牙力以文宣比各國施壓，準備好比外國制裁la食屎狗

推！
721,811

Place of Birth

睇passport place of birth:Mainland China 同問佢有無攞過HKDI, 有個免簽就就GG.....

強制要求HKIMMD交資料核對 完